一理通百理明，明白了計算可變簡單

識唱既一齊唱

我生左個仔 佢會死於非命 死於 死於 非命

用鮮血做沐浴露

一野通馬國明，明白了雞姦請插屎忽